依條友過唔過到連登仔個關？ 毅進仔 廚房仔 單親 之後 讀到博士 依家大學教書

重有咩可以雞蛋裹挑骨頭？

太有自信

佢自信得起呀 大學教書

肥

有無1.8米高？

冇戴口罩

牙澤

好彩屋企人無叫佢直接出嚟收家用

岩岩睇到YouTube留言 真係有野挑
有人話文科教授係垃圾 對社會冇貢獻
只有理科教授先可以改善世界

豬樣扁鼻冇頭髮

事實

單親 跟老母
老母做茶記廚
有個呀哥
讀毅進個陣未夠18
讀完諗住升上去 但原本讀商科 轉去讀廚冇人收
之後去左法國餐廳由低做起 做左一年 沙士 比人炒
再去讀返書

推

有老竇老母已經係死罪啦

樣衰囉咩呀

好勁
有幾多人同時可以勝任廚房同教書
煮野勁又有知識

傻仔先會將「貢獻」呢回事定義得好窄
窄到只有物質生活，然後好撚自豪咁話「事實」
同有錢冇文化嘅中國人有咩分別
好可悲

無文化點建構民族
唔同意文科係廢過理科

吊 原來係佢 條友成日上學是學非

欣賞既

廚

唔夠靚仔巳經可以屌打你